點解花木蘭唔去做全民檢測？

因為佢驚比人檢到佢係假陽性

因為佢喺漢朝？

蝦蝦蝦

人哋北朝喎